[突發]有外國傳媒拍到港豬澳受損情況

Source:

知唔知rick roll應該點玩啊 on9仔

完全封鎖

child 登

陰公，貼其他嘢就話，播rickroll都要俾人屌

你on9👀?

Hide Blocked User - 一石二千鳥
搏俾人block 又唔好笑 為乜?

G持
玩鳩班記者

完全封鎖，bye9bye

On99 自己擺link又要自己開估
同解釋返自己講既笑話一樣

Show Blocked User - 一石二千鳥

冇啦啦仲咩想玩單機連登?
88